{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129161344/julia-hongsung-hongseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673470&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226568798&selectedRatePlan=250452552&expediaPropertyId=66505042&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 쥴리아"
    },
    "text": "洪城ジュリア (홍성 쥴리아)\n洪城ジュリアで宿泊すると、無料WiFiとセルフ駐車を利用することができます。ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは34室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、洪城ジュリアで宿泊すると、無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セルフ駐車はできますか？",
            "answer": "はい、洪城ジュリアで宿泊すると、セルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインのために必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、洪城ジュリアではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "共用エリアで無料WiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、洪城ジュリアでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、洪城ジュリアでは無料のセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、洪城ジュリアには指定の喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 440
    }
}